\`A 7 h 30, Roméo envoie son pigeon voyageur porter un message à
Juliette. Le pigeon délivre le message à Juliette à 9 h 10. Le pigeon
parcourt 4 km en 10 minutes. Quelle distance sépare Juliette et Roméo
?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
  \item 14~km
  \item 20~km
  \item 40~km
  \item 56~km
  \item 64~km
  \end{enumerate}
\end{multicols}